疫苗賭仔姓賴區！大神=大戶？

溫馨提示！
買賣美股皆有風險 請自己衡量購買能力

push

新post

掂左3

大家點睇？

3左

轉燈

3.1

轉埋燈

留名

沖呀

痴撚線

痴撚線 冇啦啦2.5爆返3點幾

陣間放25%先

大家搖滾準備

想入多啲貨

小粉絲支持你

即刻加爆全倉

點解會咁？
我真係唔明

升

Drop多次我就all in

經歷左3.8 drop到2.4 已經冇野好驚

2.9先入 會唔會太遲

[member]最後都係企唔穩三蚊member]

聽日會唔會再洗過盤 今日好撚得人驚

如果又洗我想而家放哂先 心血少

尾盤拉番上去

一早叫咗你唔好開post有個名㗎啦
你睇你燈到

你要找咗今次條數食咗先有力燈

我唔係樓主

唔好意思

再鄭重聲明講一次
買賣股票有風險
做好心理準備你要知
寧莫底 勿高追

尋晚睇到4點嚇撚到死

我隻OCGN高j完即刻跌10幾%

炒左一日即刻打回原型，好在無J到

支持巴打，成班姓賴，成班人盲目高追

訓醒祈禱感謝神

隻野玩完 無成交

本身就睇好依隻，股票實有升有跌，升到咁高高J本身就好高風險，支持樓豬

成班係到賴樓主燈
有錢賺果時又唔出聲

有賺好過搏到盡啦...

今日有睇頭

咩事樓主改post名
仲strong hold緊

有

1.88等返家鄉

血的教訓

一日唔返一日唔走
夠殭drop to zero

Same 無溝 信念睇下行到幾遠

Btw 有無ching係會長渣nvax/BNTX?
仲諗緊入唔入好，長遠睇值搏率好似幾高

你哋加油了
我唔想再掂哩隻，心臟病發來源
長坐htbx算

同問

唔好啦 放我走一轉先啦

Lm

琴日2.6溝左一轉

可唔可以升咗轉先插

班鬼佬未放

瞓醒未睇清楚個日期

重來無屌過股價 仲話姓賴嗰啲應該真係識睇中文

今日睇可以升到幾多?

which!

d鬼佬起身未

佢歴史高位係152.9, 個陣時因咩事可以炒到咁高

倒水啦

黎啦喂

原來呢隻買入買出費用係貴d

點解既

師兄用咩app

富途，平均買usd2000-3000, 美股多數一次usd2-5洗費。
呢隻頭先睇要usd12－13。 好貴

最低呢個價 鑲鑽合金底

利申鳩估 勿屌

好似係睇你買幾多去決定嫁
我1800股都收我10美手續費

要咁貴咩
我睇都係usd2.xx per transaction
定ching你大户入得多會有分別

唔係隻隻都一樣價架咩
點會呢隻貴d

樓

有冇人買ibio

依加斜上，好似妹上去

Htbx睇到蚊訓，tnxp好似有料到

求求大家唔好開po

個仆街莊又直插

Stronghold

出面tsla好轟烈，返返黎呢邊玩

moderna收左皮

仆街

2.45了！！！

唔跌點買貨，跌佢老母

仲有冇高J師兄未放

放左準備再入番

又黎

一野轟到底

唔坐都坐左段時間 唔上4真係唔放

其實最快有疫苗結果係呢幾間，同你地炒唔同

我都有D想走...........
連跌幾日

已經睇到冇咩感覺

上啦好嘛

大家加油
2.57走哂
蝕少少當賭錢

先斬一半

個市跌到

輸撚到

tsm成日無啦啦彈上去

買左75蚊遠call 諗緊今日放唔放

撈唔撈埋佢扑暈自己好

下個月同樣時間再見

救命

[member]TSLA 可能要趺多100點[
呢度唔驚又 係高J班巴打自己決定溝貨定走
我睇係會升多波
/member]

黎料

NOVN

冇野好驚 買得就俾啲信心 等下星期 熄左佢去訓覺就得

唔係仲唔溝啊？

磨到冇感覺，繼續等

一升上去就沽返落2.5

好撚悶妹足成日

我諗等到8月啦，呢排都係坐下先。

好彩有AMD幫補下

靜咗唔識郁，so9sad

2.7

靠tsm+1

袁國勇又贏

Mrna 慢慢上緊

共衛出咗news有HTBX疫苗嘅消息

琴日都仲係2.4-2.5磨

個消息好似無乜料到咁

Sorry 我見佢日期寫琴日

卡介苗好似都入咗pharse 3，如無意外會最快用得，因為係現成藥物，已經清楚藥理

3.5

好玩過坐跳樓機

出咗招股書即係點?

唔洗退市

冇利好 仲要等一等

啲錢俾htbx坐住左 0.3幾個陣冇買到

仲有冇咩細價股可以炒下

呢隻野搞到我好頭痛 唉屌唔理啦

小注由尻佢

OCGN再見

free fall咁

好攰 坐到

純粹唔忍心見到大家咁輸落去
見到呢隻嘢喺支牛評論啲反應就知一定仆街

free fall 痴線

點解跌到咁仲堅持坐

尾盤/聽日冇升返應該收得皮

唔走蝕更多坐更耐

搞唔撚掂輸好多

食下波幅好過

cut loss

樓主都幾仆街，前兩個post同人講3.6可接受，依家話高j點幫

Same ， 爸打你係咪諗住長坐？

係 新加 之前冇

唔好再玩疫苗股啦，到尾水，領跑既都係大個幾隻

你唔係好有信心咩

MRNA

MRNA 遲早上100

Nvax

無一忽似

On9
17號本身係升勢喎 再加上你要睇埋16號係拉近咗個差距一級一級上 而家係由20號開咗已經係明顯跌勢

我mon咗你啲comment好耐 咪害人啦

好din，愈跌愈興奮
但我都係坐算

一覺訓醒冇變化

Bntx上返90 放唔放好

每日跌10%都叫🈚️變化？

同我訓覺前個價一L樣

仆街樓主燈死我

你開grp先有用咖大佬

已開

r

入左

mrna穿80.74上望84

D profit又冇晒

支持位好似係1.9附近

已放，要坐貨都唔會坐呢一隻
跌穿晒，唔走既根本on9
$4.3，已經跌到50%，唔止蝕真心on9
呢隻野隨時落返$1樓下

今日穿硬2啦

開市一定穿撚硬
止蝕好撚過坐貨，
無消息炒上就只會每日陰跌
仲要每日跌10%，都on99

2.8全倉啊屌 日日無幾千

same

ching 割未

好想認輸

我全倉2.65，岩岩都2.08全部放走，
照個勢呢2星期都會向下陰降
無消息炒上，唔會升返$3-4
放棄吧啦，叫你hold個D班撚樣，好係牛牛個班
全部拎住$1樓下咪叫你死hold囉
你依家唔止，去到$1.5，你喊都無謂

真係痴線 升得快 跌得快

照咁既勢，恐怕會跌番$1

放唔放好，低處未見低

如果低位1.9左右反彈呢

1.8斬

上

彈

有消息了

又要掉下來了

唔玩了 放左就升 買完即插 sh陰跌

信念撈底成功 1.9 撈到而家上返

2.7？

戰勝歸來啦htbx

會唔會上3.5

開市上3.5 唔出奇 而家要諗下點樣跳車

4$跳車 定等到10$

5

終於有睇頭

3.5貨

溝貨撚又贏

跌左咁多日終於返黎

2.9貨

咪推

尋晚見 去到 想走
依家諗返真係好好彩

我真係屌佢老母，琴日終於頂唔住2.08走，
本2.6
今日先黎爆，仲要由4.3壓到落1.8
落地獄啦呢隻仆街莊

咁你set 左個個止蝕位係咁 我本來都差d 走 但個日又2.4上返3 我真心覺得有個莊係到玩呢隻股

佢有心玩即係仲有野睇 就無走到

今晚上5上到3.5

Hi

股神

你真係喊都無謂

直插

繼續唱淡啦股神

均價2.32入，以為已經近谷底入，咁都仲可以跌多10%

佢再跌多10個真係認輸了